入嚟睇下自己有冇帶綠帽啦喂

[/member]有次朋友發夢話上咗個有男朋友嘅女仔
有哂IG,電話number,whatsapp對話紀錄等等
有人想知 100正評再講
朋友發夢夢到條女幾大波
等大家唔好帶綠帽都唔知 [member]

哦哦哦
我發夢夢到樓主老母被輪姦

冇人想八卦

利申 負

推

加密又唔識
甜頭又唔放啲出黎
點搞呀

可能係你呢巴打

圖都無張 不了

中學生

有冇巴打有up圖網

講你就講啦 呃正評做乜鳩

之前有個朋友比咗個電話number比另外個朋友
話條女搵緊sp
起初只係半信半疑 點知真係有得食
利伸:只係發夢聽返嚟
我只係想上嚟分享下比各位 原來學生妹唔難食

冇upload網

快啦 好想知

有冇upload網

呢個得唔得呀
快啦

無人想知

講就死老豆
唔講死老母
講啲唔講啲樓主全身生cancer

同你老母執骨先講啦

講你就講啦屌你老母
btw樓主撼家剷

你咁樣俾圖有意思咩

生cancer 啦屌你老母

乜撚都放上連登

大波相？大肚相呀！

放張自拍啦

收皮啦 唔想知

發完夢就起身番學啦 遲到了

樣又冇ig又冇
傾條撚

唔出樣你講晒啦

我一上到你屋企個陣你老母就已經開自動波
摸摸下伯母就好主動含
之後帶完套之後都好主動
除咗套之後伯母仲唔怕膠味不停含
最癲係你老母搞完之後仲去搵佢老公再扑過

利申 食緊事後煙

More

唔大

懶係野咁,真係想知有無人戴帽就擺個ig出黎啦.
睇你個款都係想谷人氣啫

應該開埋你個朋友
無咁臭 但做出咁嘅嘢都無女會想中伏

一係就比ig
一係就收撚皮
懶神秘咁我屌你老母個老母

屌睇左2頁都唔知睇左乜
由個po沉左佢算啦

有男朋友je,
我識個人妻仲淫亂

我識你老母仲淫賤 仲好撚主動 自動波

係就爆多d啦

快撚啲啦

人妻好多都好淫
有FD專食人妻仲同過幾個人妻去旅行

樓主，我們到了

唔撚想知
講左死老母
唔講死全家
做男人做到你咁濕鳩少少野都要必屎咁必

on9樓主

樓主真係好撚on9
乜撚野發夢聽返黎
又要爆又要淆咁
咁驚喱返入老母個閪度

快啦

屌你老母

真係形容得好

最好一陣真係有貨

樓主放咗死全家呀
自己攬住d相打飛機啦

PO
冇圖
天人怒
四方鼓譟
義憤無以道
連叫還我明步
豈料其不聽勸告
仆街樓主潛水而逃
不孝子連累閨中老母
慘遭巴打連環施暴
若膽敢開PO冇圖
定必龜頭生毛
拍拖戴綠帽
孤獨終老
Lin頭蠹
遲暮
殂

咁樣放圖，我真係屌你老母死全家

你啲圖衰過無圖

屌你老母金華火腿
唔敢po就收皮啦

???

屌你老尾

拖泥帶水咁
好撚女人

發夢樓主借刀

係咪得我睇唔明張大波相
點睇都係大肚

仆你個街，網都俾撚埋你，咩都無得睇

傻人發現案

咁都有得笑

樓主借刀

[/member]屌[/member]

咁撚樣都太明顯

都唔知你係度做乜撚野

仲要咒老母

po 你就po啦屌

無借就你生cancer死

樓主全家碎屍餵狗落地獄啦
又要呃正負評又乜撚都唔講
又冇圖又私私縮縮
話爆料又冇料
你老豆下世做狗
你老母下世做雞
你世世都做中國人

有冇借刀樓豬都生cancer死

你講完求其掉個女仔既ig同張女仔相出黎都得架啦
連登真係吹水借刀唔洗成本 9up都得

佢老母都唔知幾撚爽，俾連燈仔輪姦緊
利伸發夢

出樣未呀屌

收撚皮喇垃圾 成個女人咁怕呢樣怕果樣

開po又唔撚講就縮返去你老母個閪到喇

樓豬入返去伯母個閪度

我夢到樓主俾幾個印度佬強姦bo

屌你老母po就po 啦

我黎幫樓主老頭數下笠左幾多頂⋯⋯

屌你老母點撚樣認係咪自己條女呀

個人妻咪伯母囉傻鳩

伯母比人輪緊啦
快啲啦

快啦屌你老母

冇女毒撚表示黎睇樓主老母

樓主老母呢

屌你出就出啦

我入黎係為左睇D乜
btw樓豬老母

垃撚垃 想借刀咪出聲囉 扮乜鳩當事人

垃撚圾 想借刀咪出聲囉 扮乜鳩當事

貼幾張遮到乜撚都冇得睇嘅「印象派」藝術照就屈到人地做雞出軌畀帽人戴

你都得嘅樓主

得啦 知啦 綠帽呀麻 屌你老母 唔好撚po呀記得 死全家先啦你

樓主老母應該cheap過雞
因為唔洗錢都屌得

屌你老母扭扭擰擰咁耐乜鳩都睇唔到，crop咗果啲圖你話係伯母都得啦

睇完都唔知你講乜9

屌快啦 係到單單打打
放你就放

樣呢

呃9我 教都唔訓就5點都未有圖

無人想知呀屌你老母

出啦

講左幾耐

點呀

之後呢？ 快啦

好似d毒撚鐘意人又唔夠膽講
係到抹黑人

無喎屌

直接post佢ig id囉
點改名都唔怕

用佢ig名搵佢ig id
貼出黎

冇喇?

樓主 我們到了

留定名